其實gphone係咪應該要有綠卡？

正式受美帝保護
避免二次政治打壓？

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

要有一定有
可能已經有

講真 真愛國既人 係曬香港但要求西方庇護好可笑
哀

傻架， 佢個樣就係鑽石卡， 世界通行， 唔再需要什麼移民卡

其實黃之鋒嘅大部分支持者
即係喺遊行強搶義士美國旗果班中年和理非
係真心唔支持外國勢力介入

但法律上唔係嘛
唔通要尋求政治庇護咩

都有一班後生和理非既

大中華膠支持者要唔要都罷喇 最撚憎大中華膠 咁撚鐘意支那就躝過去

佢想要 一定有啦